有咩方法可以係香港入錢去大陸户口

本身大陸有一個户口但無錢，遲下要返去所以要入幾舊水去洗，但呢排行唔開，有咩方法入人仔去wechat pay

找換店